# Домашнее задание для к уроку 3 - Введение в Kubernetes

Напишите deployment для запуска сервера для игры Kube DOOM
https://github.com/storax/kubedoom

Приложение должно запускаться из образа

storaxdev/kubedoom:0.5.0

Должен быть описан порт:

5900 TCP

Для указания протокола используется поле protocol в описании порта.

В деплойменте должна быть одна реплика, при этом при обновлении образа не должно возникать даунтайма
(то есть ситуации когда старый под был потушен, а новый еще на стартовал).

См. maxSurge и maxUnavailable из лекции.

Запустите получившийся деплоймент в кластере Kubernetes.
Pod не должен самопроизвольно рестартовать.

В случае возникновения проблем смотрите в описание Pod, ReplicaSet, Deployment.
Например:

kubectl describe pod <pod name>
kubectl logs pod <pod name>

Полученный деплоймент загрузите архивом в раздел для домашних заданий к третьему уроку на Geekbrains.

Желаю удачи!
